Kong U 為香港醫學發展一百卅年整咗首歌都幾好聽

「香港醫學發展一百卅年」主題曲《杏林遍地》

為慶祝「香港醫學發展一百卅年」，港大醫學院特意製作主題曲《杏林遍地》，亦正式在6月9日的「大醫樂頌」音樂會上發佈。

《杏林遍地》由鍾一諾(PhD 2011) 作曲，王駿業(MBBS VI)/ 鍾一諾填詞，趙增熹/鍾一諾聯合監製，並由十位醫學院學生校友主唱，是一首結合學生、校友、職員及家長力量，攜手創作的歌曲。

Download MP3

曲：鍾一諾 (PhD 2011)
詞：王駿業 (MBBS VI)／鍾一諾
編：Ronald Fu
監：趙增熹／鍾一諾

在世間 疫症戰爭無盡期
貧病衝擊心理 人面滿是愁眉
若有轉機 再添生氣
內心鼓起 重拾美夢的勇氣

為理想 立志走多千百里
無懼惡劣天氣 替亂世添上佳美
互勉關顧 留住希冀
誠心謙卑 全力以赴拯救 全為您

* 承繼百載千禧 扎根於這片小土地
成大器 定要展翅高飛
面對憂患 初衷理念要緊記
杏林遍地 仔細護理
療癒眾生傷悲

為理想 立志走多千百里
無懼惡劣天氣 替亂世添上佳美
互勉關顧 留住希冀
誠心謙卑 全力以赴拯救 全為您

Repeat *

承繼百載千禧 扎根於這片小土地
迎接 在變遷的新世紀
面對憂患 初衷理念要緊記
杏林遍地 仔細護理
療癒眾生傷悲
陪伴渡過生死
懷著信心盼望繼續飛